越唔想成為果種人 就越變到係咁

基因問題？
定意志？

係怕再係自己傷

係弱智

唔知

果d fd

越否認越會變成
首先要承認 之後先可以改變

好難
原本以為我唔會係d 咁既人
點知最後望返自己 覺得好陌生

就好似啲窮人，日日呻唔想做窮人
其實係不斷加強緊自己係窮人既意識
之後既行為就更加似個窮人

自我保護機制
現實就算幾仆街都會有好下場
咁做咩咁好人
所以慢慢變左同人地一樣

做所有野都覺得好煩
好想直接世界末日唔洗煩

係 反正都無後果 點解唔做？

唔想煩就唔好煩
令世界未日好難，令自已未日好易

自己末日一d 都唔易

幾有意思
但有冇諗過要成為仆街嘅報應？
「我就係你嘅劫」

係 因為基本上係由人類變做披住人皮既禽獸
幻想下無啦啦變左隻牛咁
你話死唔死

永遠提醒 自己唔要成為對方咁嘅人 而係要成為佢嘅報應 要佢萬劫不復

我覺得係因為你會不斷諗起佢有幾唔好 你有幾唔鍾意佢咁樣
諗得多之後就自自然然變成佢

諗起余春嬌話自己變咗張志明

無睇